\section{K}

\TermineGlossario{Keycloak}
\DefinizioneGlossario{Prodotto software open source per consentire il single sign-on con Identity and Access Management rivolto ad applicazioni e servizi moderni.}

\TermineGlossario{Kite-level}
\DefinizioneGlossario{Categoria di operazioni ad alto livello con uno scopo comune.}

\TermineGlossario{Kotlin}
\DefinizioneGlossario{è un linguaggio di programmazione general purpose, multi-paradigma, open source sviluppato dall'azienda di software JetBrains,è il linguaggio consigliato da Google per lo sviluppo di app per \glo{Android}.}

\TermineGlossario{Kubernetes}
\DefinizioneGlossario{È una piattaforma portatile, estensibile e open source per la gestione di carichi di lavoro e servizi containerizzati, che facilita sia la configurazione dichiarativa che l'automazione.}

\clearpage